最近條野好似幼左 同扑得野多有無關係🤔

磨得多有無影響

鐵柱磨成針

舊麵團搓得多都會幼啦

磨到條J唔見埋

咩比喻

你個名

醒下啦
唔好打咁多飛機啦
你都冇女，何來有得扑野

其實係你不嬲都咁幼

開始陽痿

唯一安慰你 係條囡寬咗
你無幼到

陽痿姐
無事既

本身幼

我已經盡量唔屌肥婆

我都冇

(´-ω-`)

我屌

我越黎越粗

磨黑絲？

無用過鉛筆刨?

有冇絲打想試

兒登仔